[Tg] 放低TG就會有人搵? (76)

Welcome back
好耐無見

咁我都順手啦
85年巴打咩都唔叻想識下人咁傾下偈咁
失戀呢啲嘢都係有經歷過
但大家都係仲要向前望

94巴
夜鬼秒回
有無人傾吓偈 點下歌 鳩嗡

請你不要阻我喜歡你
明明是愛但你未說話你扮作閃避
這個沉默冷靜的你亳無辦法處理
其實我亦怕是錯摸心理

98巴
無聊夜鬼
長期訓唔著
咩都傾得

98 巴 180
平時只得返工 瘋狂gym 煮野食 netflix
圈子入面冇乜女性

25巴
177cm
貓奴
吃貨
gym 結他 打拳
整野食
識日文
日系打扮 文青類型
有相 自看
手作眼鏡 錶 銀
夜晚比較得閒
啱啱分手無耐
想聽人放下負
長傾 唔秒回
本身無咩女性朋友
好多都唔啱傾

巴 同屋企人嘈交無返屋企訓

24巴
非洲旅行緊
唔想訓住 是但搵人吹下水

冷門國家旅行/Hk indie/菲林/日系vintage/workwear
有留意既都可以傾下

89 南區🦁巴

南區終於有tg
平時鐘意做運動 番ecommerce 工都幾多有趣嘢玩同接觸
不過香港咁既局勢 都無乜心機玩樂

有緣傾下運動興趣/唔讀書既暴徒黑社會/工作行情etc
一齊釋放下負能量

97巴 鐘意做gym 打籃球 寫rap
想識下運動型/fit嘅女仔

幫人留

01絲 傾乜都得 想識仔仔

98巴 吹下水 一齊發夢

長期失眠
想搵人傾計/搵樹窿
01絲

94絲 傷心到黐線

94絲 隨緣回覆

90 巴秒回 9up

92巴 9up

92巴 吹水閒聊9up樹窿 皆可

95巴
坦白直率不拘小節
健談咸濕爛口好聲
風趣幽默五官四正
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

25歲， 運動身形外貌正常 ，大學畢業番左工2年，比較好動,平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相,行山
異性朋友唔多， 希望可以識多啲人， 岩傾岩feel可以發展下，真心想識女朋友既

自發代朋友post
絲

95巴 fg INFP
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說
平時睇開心理 歷史 哲學 航天幾類嘅書
歡迎心事台
另外想傾下關於second degree嘅嘢
輕鬆傾 唔hea覆 但唔一定秒回
希望揾到啱傾同埋有共同興趣嘅朋友
巴絲皆可
希望有緣識到你

00絲 慢熱 唔係幾識搵話題
可以做樹窿 R我吹水都得
希望可以長傾識下新朋友

96巴420發夢
咩人都搵得 除狗 搵得就預左比我發癲

94巴
黑實 中意睇戲聽歌
性格隨和脾氣好好
有d幽默感 好傾得計
大部分時間都可以覆到
分左手一段時間
呢幾個月減肥好成功
有興趣可以傾下
認真想搵發展

93 巴 180
正常人一個
搵唔到自己嘅人生目標
希望可以識下人，分享下你嘅人生目標比我聽，啟發下我

92單身巴 想識異性發展關係
唔介意我直接就得

97射手巴 Final yr 想搵人長傾

鍾意睇書睇戲行博物館
天氣好就會去行山跑步踢波
享受海邊吹風嘅感覺

97天秤巴 失戀 唉

27巴 做gym做運動

95海外絲

每日都處於翻工等放工既狀態
辦公時間會秒覆 放左工會覆慢少少 但都會覆哈哈
唔好問我海外生活如何 真係答到我口臭

97c

揾人9up
多嘢講就最好

96巴 廢青 鳩up下

23 巴

如果你係真心吹水或傾訴
我估你唔會計較我係邊個

98 深黃絲

90巴 乜都傾下

- 純9UP
- 前景問題
- 感情問題
- 隨你喜歡
- 你問我答

(辨公時間最休閒)

來吧,黎識D幫倒你既人吧
岩傾一齊傾

有冇人同我傾計啊

有冇人有創業大計？

99巴，狗免入
中意做運動(行山，打波)
哲學嘢都有興趣

97巴 吹水9up 樹窿

24巴
Design狗

93絲
想識人 傾下計

97 發夢巴
想搵人傾偈 巴絲亦可
藍底亦可 理性討論

98巴 長傾唔hea覆 9up
Gym 戲 歌

97天秤巴 失戀 好亂 好sad

98巴
對像想搵同年或年齡相差唔遠女仔
搵絲傾計, 傾乜都得
岩傾可以長傾
圈子冇乜女仔
想識多d女仔朋友
約出街, 約食飯隨時歡迎
有緣可發展

01巴
返緊HD Year1
揾我就會覆
逢星期日發夢
歡迎絲打揾我傾傾～

94巴
我都想搵個樹窿 今日放棄左谷聚 因為我知道自己既性格唔適合個到

24毒絲 搵樹窿

94巴 隱蔽中年
與世隔絕一個月先落一兩次街
想搵同類

98 巴 hku 9up下

96 巴 外國回流 平時鍾意做gym 同飲野

87年 巨蟹巴

不自介了

27醫護巴，工作環境冇同咩同齡女仔

個人慢熱，平時鐘意打下機， 睇下戲去下旅行咁

94巴 A0
鍾意煮野食 聽歌 做運動
圈子好少女仔
希望搵到岩傾既對象

94 秒回巴 夜鬼
好悶 傾吓偈 點吓歌

94巴 fitness gym
身於亂世
強身健體

95絲

99 絲

88巴

平時鐘意學語言，行山，游水，周圍去下探索下，食下野咁
鐘意玩board game嘅，不過玩親都包尾咁...
呢排迷上聽日文歌，尤其back number同uru
最近又對睇小說開始有d興趣

想識絲打，歡迎黎搵我傾下計

Yo

28巴
呢排比較得閒
180高
養貓 都算健談
正正常常樣 不過份人有啲跳制
有啲怕港女性格 希望識到都正正常常樣
份人有少少跳制既絲打

95巴 秒回 乜都講

花開堪折直須折
莫待無花空折枝

92慢熱絲
興趣睇戲、連登、砌圖

忘記了

94巴 認真傾唔hea覆
想識多d新異性朋友

95巴，健身教練，歡迎問嘢傾計，歡迎一齊發夢

28絲
高，運動型
平時鐘意行山睇戲做瑜珈跳舞
想揾巴一齊食蕃茄師兄
@hkbaby_gayau

96 銀行絲
圈子細
認真覆

98 巴
交心 長傾

98絲 樹窿 長傾

代友post
01巴打
想揾人打傾下計(希望係絲打啦)

代友post
01巴打
想揾人傾下計(希望係絲打啦)
平時都成日去發夢
隨便揾我啦

97 final yr 巴
9up王 乜都傾得

93單身巴打想識絲 生活圈子細無乜女性朋友
非誠勿擾 藍絲勿擾 唔鐘意傾一兩日就唔傾或者藍剔嘅人
鐘意釣魚行山露營⛺️

長傾長傾長傾

94巴
得閒時可以秒回
想了解多d我就搵我吹水9 up啦

22 巴
外國回流
中意做運動聽歌煮野落bar
想長傾
巴絲皆可
有緣可發展

93巴 想識絲
自己工作同興趣都係幫人解決心理問題
有咩諗唔通、想問意見都可以傾吓

諗極都唔知有啲咩可以塞落FYP度
有冇地產/建築/測量jj 可以拯救我

97
傾乜都得

90絲
被動慢熱宅
表面內向熟咗會好多嘢講
重度放負同時強力吸負
傾咩都得你講我就會聽
認真想識多啲人

98 ba 吸收正能量

93絲
想搵人傾下吹水
傾古代文明UFO古代神話
or傾打機食野影相唱歌

歡迎9up 藍絲勿加

新post留名
94 巴 住觀塘
鐘意旅行，周圍食野，打扮，做gym,行街，打機
長期搵人吹水
歡迎巴打搵我瘋狂做gym打機
歡迎絲打搵我傾美容打扮
想搵lunch 飯腳（觀塘）或者夜晚九龍區飯腳

比你地見識下咩係秒回

有無人聽日去做護琦手？
心情真係好頹 好差
見到香港而家變成咁
突然話要立禁蒙面法 就即刻通過
停黨鐵 亂捉人 同宵禁無分別
雖然而家真係見到有希望 我地既反抗係有成效
777根本無辦法 用埋緊急法
但每當諗到 呢一切背後係幾多手足既犧牲換黎
幾多後生 甚至中學生被捕
大好前途無哂
成個人就即刻好無力 覺得自己根本付出唔到d咩
自己依然無穿無爛 但出面咁多同路人受緊苦
唉
有無人都有一樣感受？

光復香港 時代革命
香港人 反抗

97 巴 鐘意做gym 打籃球 寫rap
想識下運動型/fit嘅女仔 但其實咩都傾得

170矮仔88巴…
返工放工無咩生活…
平時遊車河睇風景食野…

91絲
緣份測試

光復香港 時代革命

深秋的這樣一個黎明
無限清醒在心底
遠行的我
看著天空慢慢亮起來

92巴 識絲打

扮工吹水9up磨時間

利申：唔是靚仔

94 絲 香港咁真係令我唔識笑
有冇人可以講啲笑話俾我聽

再度自發代朋友post
絲

88巴

平時鐘意行山，游水，周圍去下探索下，食下野咁
想識絲打，歡迎黎搵我傾下計

93 巴
同你瘋狂9up
日本野 紋身 netflix 咩都吹d
心事台又得

天呀 the end of the fxxking world 出第二季呀！！！！！

巴，無聊秒回

97巴 扮工傾下計

人係自私嘅生物
對其他人好都係想滿足自己虛榮心？

良心發現再度自發代朋友post
絲

97雙魚巴
返工無聊巴絲都可
旅行，攝影，運動，食野

97巴 讀緊書
聽本地歌 band 睇戲 Netflix 打波 食好西
想識下高絲

FIGHTING FOREVER

93 巴
認識一個 互相分享生活點滴的人

只想追趕生命裡 一分一秒
原來多麼可笑

25巴

97巴 讀緊書 剛失戀
Glory to hk

97失業巴
搵人吹水打發時間
420 indie rap 攝影 電影

92巴

97絲

貓 運動 netflix 專業樹窿

天秤絲

97 a0 毒紅巴
呢排半gap year緊
鍾意周圍行下街同係屋企睇YouTube 連登
單身22年
好空虛寂寞

96巴 420發夢
解散警隊 刻不容緩
咩人都搵得 前提要夠多嗲

91巴
搵岩傾既絲

23絲，

00絲
鍾意聽歌（主聽廣東歌台灣歌）
睇bandshow 演唱會
學緊打鼓
煮下嘢食 食好西
專業樹窿 講乜都聽

有性格的半專業樹窿

02 絲 處女座～
9up能手

見新post 留下名先
傾下計，想識長傾既人（唔想兩野就沉底)
平時鐘意睇劇/紀錄片，一齊交流下 netflix 有咩好睇

通常遊邊區?

我相信係大把人都有你哩D感受

因為我都中女一名，見住D後生比D死黑警拘捕，好無奈

Hi 我都係絲，但add唔到你嘅

00 絲
啱傾有話題會好癲
好悶好寂寞想揾人傾下
專業樹窿
一齊發夢 煲底見

add唔到了

搵下我

91護巴

01年 毒撚一個 想識下朋友

97絲 傾下計 巴絲皆可
翻工圈子細 識唔到新朋友
日劇韓劇美劇乜都睇
平時鍾意聽歌睇電影去旅行
近排想學日文

絲
👇🏻點擊以下連結展開激情對話👇🏻

97巴 傾訴好對象😁😁😁

真係有心傾先㩒 96

00後絲
專業派膠 得閒9吹下
願我們能在煲底下相見

94巴
EQ高到一個點，只要唔越過我底線，冇嘢可以令我發脾氣，可惜嘅係小弟至今仲搵緊我條底線喺邊
雖然未至於有無限話題可以係咁講，但咩話題都接到落去，都算係半個9upper
未熟嘅人會覺得我好斯文，但對住真正信任嘅人我會放開晒我嘅偶像包袱
至於嗰啲公廁性格，咩專一認真呀，就唔嘥時間打喇

92 巴 178
正常打工仔一個
搵唔到自己嘅人生目標
希望可以識下人

hello40

有冇人想交換秘密

秒回巴 需要樹窿

97巴
搵人吹下水
吹咩都得 專業樹窿
想吹水 放負 分享正能源都可以搵我
歡迎各位人士
PS:深黃人士藍色走開

93 護巴 人馬性格
請別以為你有多難忘

94絲
需要樹窿 亦喜愛做人樹窿
無咩興趣 但對所有野都樂於研究
秘密收集箱
同我傾下計啦

98巴，失眠搵人吹下水 9up下，巴絲都得但mon po sir不了

係飛機好撚悶推多次

97巴 180 鐘意做gym 打籃球 寫rap
想識下運動型/fit嘅女仔

番工吹水

24巴
整親腳 行唔到 長期秒回

01絲
R水吹 鐘意音樂

19絲
想同人傾下偈

絲 紋身愛好者

97男
有機會可以換ig商業互吹

係
有機會一齊傾下

80後銀行巴
邀請絲打大家傾下計 shall we talk

93巴
6呎高會做gym既小毒毒
平時會做gym，打機，睇片（美劇，動漫，有時日劇都會睇）

91 男
玩開咖啡 得閒會行山影相露營踩車
會自己一個睇戲食飯去旅行
係呢個艱難時刻，希望大家都唔好放棄，因為每個人都係手足，同行者就在身邊。

不如係TG到傾下丫

22巴 內向被動 想識朋友

樹窿 carrielamdieleft

25巴
9up 小說 文學 電影

九七巴

平時鍾意睇書睇戲
行下博物館周圍睇唔同嘅展覽
天氣好就會去行山跑步踢波
想搵人長傾 一齊出去周圍玩/做運動

94絲
想搵岩傾 正常既人
要有良知 同理心 識尊重人
身邊冇咩朋友
呢排比較負能量少少 希望可以互相支持下
返工有時會好忙 覆得慢
巴絲不拘
唔介意可以：

96絲
扮工中

98 揾人吹水

92 巴

96護巴
搵長傾發展
藍絲港豬勿加

80s巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,咸甜乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

98巴
對像想搵同年或年齡相差唔遠女仔
搵絲傾計, 傾乜都得
岩傾可以長傾
圈子冇乜女仔
想識多d女仔朋友
約出街, 約食飯隨時歡迎
有緣可發展

自推多次

94巴 番政府office
搵絲9UP下 打機 傾感情野
有緣可發展

同我id有同概念就禁

你鍾意紋身我可以陪你紋
你鍾意睇戲我可以同你睇
你鍾意做gym我可以同你一齊做
91巴 搵啱傾絲

成日撩開個板 大家有咩方法引返佢出黎

170 96巨蟹巴
傾下計 發下夢 打下機( PC pubg/lol/csgo)

諗緊去外地工作/生活既交流一下

99絲
-認識朋友仔
-搵人長傾 分享日常生活
-互相做對方樹窿
-最好真心換真心啦
Tg:

巴 93 178 想有絲一齊傾下計
- 正常人一個
- 認真 唔hea覆
- 用中/ 英傾都得

98c

24 巴 夜鬼
傾乜都得 點下歌唱都ok

96 巴
傾咩都好
就黎悶死

93絲
想揾有良知人認真發展

99巴
上堂好悶，一齊傾計kill time有時間約下食飯

cant sleep

想識靚絲

95巴
想識朋友仔
互相做樹窿
咩都傾得

92
9up / 文學/ 電影/ 發呆放空

91 黃色絲 求認真傾計
港豬藍絲搵sp唔好add我

97絲

西片迷 / 漫畫

95巴 雙魚座 葵青區
中意睇戲 睇劇 打機

96絲
其實啱傾真係好重要。。。

睇到咁多被自殺既案件 真係越來越驚
好多野想講 但又怕危險

放人之心不可無 一搵我就問有無料爆 我答完無 佢即刻刪哂對話 問佢係咪popo 發哂爛渣

好多野想講 但又怕危險
問你唔講咪算 咁咪del紀錄
兩句唔埋就屈狗 定要絲打問先講？
同你35識7 男人老狗蛇居到咁
On99

蒲頭啦 潛乜撚水
94後 好撚驚果個
屈完狗又潛水？
定係打出來呃閪屌啊

男生就唔可以驚 一定要大無畏嗎？
我都係想搵個人傾訴姐 點解要比你追住黎屌
我無呃西屌 自己知自己清白就得
同埋係佢叫我開po求唱
我唔覆你係我唔想同你拗 係呢個post到阻到其他人留id

唔想同你多講 完全封鎖

邊個唔比你驚 姐係巴打問就=狗
邊個想同你傾 人地問幾句就話人地狗
起你個底成版交友 咁撚缺愛啊？
仲話94 我屌 00後都不如喎
唔夠講就block
垃圾

巴絲小心 下圖為popo
[img]

死Linkkk

add唔到

WE GONNA FIGHT
FOR OUR LOVE 墮入愛河
堅決地 冒著漫天槍炮衝破
WE GONNA FIGHT
FOR OUR LOVE 極限衝破
英勇地 動用內心的愛火

我都想有人同我9up下呀～～

毒撚巴打啱唔啱

有緣千里能相會

95巴尋找有緣人長傾
鐘意去旅行影相，貓狗

93巴
生活圈子細，想識多D朋友
平時有行吓山，跑步
音樂，電影，劇，運動，特別係旅行，咩都可以講吓
相信緣份
PS. 希望識到好似小S嘅人

93巴
生活圈子細，想識多D朋友
平時有行吓山，跑步
音樂，電影，劇，運動，特別係旅行，咩都可以講吓
相信緣份
PS. 希望識到好似小S嘅人
補返:

其實我係咩人完全唔重要
只要你係真心想吹下水嘅
歡迎你同我say hi
利申:有良知

96巴打

失戀想搵人傾計

平時做下gym 彈下琴
養左隻超可愛哥基
鐘意外國野多
想識下女仔

與神對話

96巴
搵人長傾
呢排可以搵到個樹囉

93巴
鐘意旅行&影相
咩都可以傾下
希望搵到岩傾既巴/絲打

一直都重抑鬱 呢幾年改變好多自己
各方面都痛住大 好辛苦
但理想同現實差太遠 唉 好負能量

試貼下 95巴 想搵絲
冇咩女性朋友😂
本人就夜鬼一個 傾咩都得

25巴，都算幾多野講ge巴
興趣：行街睇香水反共反藍睇鞋反共同堆屌藍絲

想搵d幾多野講ge絲打，悶絲受不了
單身最好

95絲 想搵人傾下計 解下悶

［url]
97單身巴 人比較太多負面想法，想搵下絲或其他人聊天，對於現在我不太理解，如果可以，不介意跟深黃絲有良好交流

有無打台灣牌既人啊?

25巴 Fresh grad 護士
好多野講，會不自覺地派膠
講下爛gag，太爛到時唔好打我🙉

巴
咩人都想識下
一個好鐘意睇書既酒鬼

95巴
想同on9搞笑絲傾
Hea覆不了

想搵人監督減肥🥴巴絲，搵唔到自己嘅Tg link妳留低你嘅Tg我

好掛住之前有一晚喊住tg我話張床下面有甴曱果個護士姐姐 我唔小心洗曬tg d recond

如果你見到就add返我啦
😔最近好多負能量想傾

呢度有新tg

98 182 運動巴

傾咩都得

94

97巴
鐘意運動打下機撚下狗
希望識到運動絲

96 year4 182巴
有太多心事
有心事都可以交流下
我可以做你既樹窿

96巴 final year
深黃
岩傾就有好多話題
如果你身邊有太多壓力，黎搵下我，我做你樹洞

86巴
有無差唔多年紀既絲可以分享下生活點滴
發覺過咗30睇好多野都唔同左

93 絲 大笑姑婆 性格樂觀
170cm 有時間想一星期至少行一次山
近排每日睇新聞好疲累 運動係我唯一排解方法
希望可以識到啱傾既人

97 高絲
Hip hop/古著/電影

94巴 想識啲做緊野既絲

翻工好悶啊

93巴
A380
420
username講晒我係乜人
可唔可以同我差唔多高？

95 巴 秒回樹窿 傾咩都得

絲

平時做下gym 彈下琴
養左隻超可愛哥基
鐘意外國野多
想識下女仔
最近做緊時事評論員

樹窿

最壞的時代
去留不由人

97 巴 180 鐘意做gym 打籃球 寫rap
想識下運動型/fit嘅女仔

99巨蟹巴

想傾電話，畢竟文字實在太冷冰冰，不過唔想都冇所謂

巴絲不拘，識下朋友

93巴
唔煙唔酒 唔高唔矮唔肥唔瘦唔靚仔普通男仔一個
細心 慳家 怕醜
希望識到合適既另一半 拍幾年拖 結婚 生小朋友 踏入人生另一階段
tg@findtheright

香港人加油

94工程巴 A0
鍾意煮野食 聽歌 做運動
圈子好少女仔
喜歡聆聽 希望搵到岩傾既對象

99巴 想學傾計

大眼巴養緊兩隻大肥貓，歡迎睇貓相同傾計。巴絲都無任歡迎

180靚仔巴
有養狗 有冇靚女絲打傾下計

99矮巴 份人慢熱 少悶 夠蠢 夠on 9

近排好大壓力 想搵人傾訴 巴絲都得 好想放負啊

96 瑞士巴

92巴 吹水 閒聊 樹窿 鳩嗡

介唔介意加埋我 00巴

想搵你

95巴，讀設計
最近做緊fyp關於 法律 既野，想聽多啲人講關於法律 既野，
無論你有冇興趣都可以搵我傾計，傾乜都welcome

光復香港，時代革命

擺漏左個tg

97巴
搵絲長傾

同女朋友一齊8年分左手，想揾人傾下
傾下投資都可以

8年喎清

唔係我放棄呀清

過來人，7年

走出分手影響未

巴

94 巴 基督徒

我超過十年

我超過20年

94獅子巴

97 nursing巴
隨緣發展

170絲 91

94巴

99年巴

好悶 有緣㩒入嚟傾

99巴 tg：andres0920
讀社工 可以做你tree hole
好多運動都有玩 不過唔多精
而家玩龍舟多
中意玩呀 食呀
影下相 行下山 睇下衫
有人覺得我係得意樣 見人見智啦

矮巴
想識朋友
生活好苦悶

96 巴 岩岩FG 好悶

92 gym巴 聽日開花！

89巴 好多都傾得... 個運動，打機，投資, 電影etc

代友po

失戀了💔想傾吓計
男生女生都歡迎👏

93絲 最鍾意去旅行
有冇人可以教下我投資
無聊吹下水都得

hihi 89

9up

推多次就算

真係有人搵？

96巴
原來奉獻多多少少依然徒勞
長傾發展有心傾咩都得
18區開始多人 多一個多好多

想傾呢d範疇，有無手足是但中一樣有興趣？

世界觀，中共派系鬥爭，中國近代史，陰謀論，空難史，經濟理論，日本懸案，日本文化，NBA，宗教勢力
諗到再講

推

98 絲
鐘意打英雄聯盟
想搵人教我點樣勁d

元朗巴絲 都可以搵我一齊開花

唔煙唔酒 中意pepe連豬

99巴
英國讀書

元朗絲求隊友

97絲
人在英國 好掛住香港
有冇人訓唔著都可以吹下水

代

00絲 佢係夜鬼嚟 有啲頹 有冇樹窿可以開解佢

181巴
做占 跑步 遊山玩水
音樂節 市集 電影 攝影 周圍走 識朋友

仆街咁似我

92巴
可傾ufo,神秘學

94年絲
傾下感情問題
互相訴苦

00絲
想搵人鳩up 唔鍾意自己搵話題
但你開話題比我 我就一定接
咩都傾得 但唔一定秒回
巴絲都歡迎 最緊要啱傾

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

絲 耶L 90後
得閒會秒回

97巴，工作環境比較少女仔想搵下異性吹水
鐘意做運動搵嘢食。間中打下pubg
希望會有緣份啦

加唔到😂

00白羊絲，鐘意畫畫同藝術方面嘅嘢，住屯門
份人比較慢熱，有少少毒 A0
冇乜異性朋友，想識下啱傾又同齡/差唔多年紀嘅異性朋友
巴絲都歡迎

比變態擺左我id 上不知明交友app2次 暫時唔開住了sorry

你加我？

我唔識加人 sry

Final year巴打
沒有六尺身高卻只有1米8的身高
性格幾隨和身邊d人覺得我幾健談同搞笑
第一次係度留TG
想上嚟識多d朋友
咩都傾得但未必會秒覆
創業旅行運動歷史天文地理政治文學野都ok
巴絲都唔介意

24巴 183
最好都係玩得mean得

冷門國家旅行/HK indie/ metalcore/
日系workwear/vintage/ 菲林攝影
420
有留意開既都可以傾下~
自己都去過差唔多25個國家可以交流下~

淨係hi唔講野既唔洗add
港豬/玩開涼冷氣抗爭既勿add

搵人一齊影下菲林/睇show~

Add唔到啊

90bro

遊山玩水
吃喝玩樂
談天說地
風花雪月

00巴 183
翻學無聊想識下人
夜鬼 秒回 傾咩都得 巴絲不限

00絲
啱傾可以好多嘢傾
想識差唔多年齡嘅高巴
悶+寂寞 想傾計
藍/港豬/狗勿加

97巴 想識真心朋友 非玩

97巴
上年去過london, paris, amsterdam 想再去
去過既巴絲可以交流下

94巴
電影迷一名，好鍾意去睇不同既影展，亦都迷到走左去讀電影，一心想追夢。
平時鍾意睇下香港文學小說，周不時都出去影下菲林相，咩都想涉獵一下。
希望識多啲志同道合既人，可以一齊傾下交流下

92巴

抑鬱過好多年 格性有缺陷
人生好似失去好多野 儘管呢幾年一直改變
都好似差d咁

25巴 182 少少少外協
岩岩失戀 純粹想搵人陪下
text又得 出黎又得 有420開既都可以一齊
自問都幾吹得 算係個幾好既listener

98絲
歡迎一齊9up下

聽日放假喺屋企毒毒哋過
91 185 巴 如果你一對幾位巴打就唔使add 我了

唔外協啱傾就發展吓 毒咗太耐會發臭

巴
純吹水

廣告巴 94 搵人吹水 或者有同行傾公司野

98巴

打英雄聯盟
招絲傾計打機一齊五排

設計巴 94

98巴 182

好攰啦 走藍巴藍絲唔該

97 矮絲
傾認真野 9up都得
boomboop

仲唔俾我捉倒你

一早見到你啦我 入嚟揾我傾

你潛水潛左好耐喎 走左去邊？

Hi Bb🥰

柒頭bb

你估下

我地唔重要喇 你有第二個喇

我地唔好騎劫人地個post

91巴...
想搵絲打傾下計 打下機
有緣岩傾 可發展
認真關係 無論朋友定乜都好

00巴
想搵人傾下計 或者一齊發吓夢

94絲
發夢行山睇戲

吹下水+++++

已經無咗
讀design想加

開唔到

我都係design 友，add唔到

96絲
鋼琴識d 行街 食好野 睇戲
傾下計

99絲 悶，傾吓感情野

鐘意睇歷史野 睇戲 睇書 平時會周圍行 鐘意飲咖啡 有機會想自己開返間 依家讀返書 不求外表只求内在好

99巴 吹下水 巴絲都歡迎

00絲 咩都傾下 想識多啲絲

184 97空少巴
中意做gym 打波 去旅行
想學下外語 歡迎大家交流下
傾感情既野都得架

80後天秤巴，剛過生日
尋找扮工人士一邊吹水一邊做嘢，從而提高工作效率

90巴

做占 打波 攀山 涉水
音樂 睇戲 打機 吃喝 玩樂 無一不歡

92巴
@iamyourson
looking for fun

95巴 望一望手機唔知搵邊個
只係想搵人講下野

有無人會出席星期五既和你拖

94巴
想搵絲9up傾感情野打機 番政府office
有緣可發展

92
諗緊個故仔
如果宇宙之中有一個精靈世界係其他星系，
佢地應該係點嘅呢？
佢地同地球嘅關係又會係點呢？
寫一個點樣嘅故仔好？🤔

騎劫一下，開左個tg channel，有興趣可以係個到留埋

93正常樣矮巴想識絲打 岩傾可發展 出黎行街食飯 藍底港豬唔好add
行山釣魚露營EDM 長傾 返緊工不回 無得用手機

92巴 諸事不順...

25巴 年尾26

好傾多話題唔悶，唔鐘意已讀不回（注意）
行街睇香水多，不過好小記邊隻打邊隻😂😂
最近玩返LOL 新手

想識絲打（走悶絲藍絲，溝通唔到好無癮）
歡迎政治討論，香港會戰勝歸來

巴就唔好搵我啦唔該

外國回流巴
平時彈下琴 煮下野食 做gym 放下狗
有隻勁可愛既哥基
想去clockenflap green day concert
有無同好既女仔？

絲

鐘意旅行 遊走唔同地方
間唔中星期六日都會去發夢
希望擴闊下生活圈子

絲 搵人一齊夜晚打下lol 扮工時間吹下水

雀巢臺鐵堂課土

88絲
覺得生活圈子愈黎愈細, 希望可以擴闊下
不過我都有少少係話題終結者
一齊傾下計啦
香港人加油

巴, 搵巴絲放工時間一齊玩dbd, lol aram, mhwi

😍

170 唔算矮啦

92 人馬巴 放低你既心事

93斯文巴 搵人長傾，岩key可以發展

87巴，鐘意打羽毛球，中低級，想搵個女partner夾

@Iamjokerjoker

96巴
平時返工好得閒
招人長傾
會秒回

86巴，獅子座，single，165cm高，偏肥，自己比較內向，朋友唔多，所以冇咩social life
想認識真人朋友，希望最終可以得閒一齊／一班去行街、食飯、睇戲、去旅行之類

興趣係去旅行見識世界，仲有睇Netflix／美劇
做朋友巴絲冇所謂，當然識到絲打更好，我唔外協，但我都唔適合外協嘅人

97雙子巴176 想識返個人有人陪

93絲
上左兩登十年開始擔心自己會孤獨終老
求中央暖氣 岩既發展
電影精，百變小櫻腦殘fan，跳過十年芭蕾又想跳返

sayhellotoeveryone

Just chat and explore

Chat and laugh

98巴 吹水閒聊樹窿(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

98絲 吹水解悶

唔留TG人哋搵唔到你呀傻瓜 🤣

不過我都想搵人傾計
上兩個係我嘅post 🙂

😱 原來可以將link收埋喺icon度，又學到嘢
Sorry 😐

收收皮先 要flirt女請直接tg人

95巴
寂寞

有無人想點歌

01絲
想識年齡差唔多嘅巴打
最好可以長傾

99巴，想識年齡接近嘅朋友傾下計
11月先開始返工，呢排都會秒回。
男女不拘，非gay

留學絲

97 nursing巴
找絲長傾

95巴

冇左

小弟只求樹窿互相呻苦

99巴 分咗手半個月 都好翻咗少少
想揾人傾下計吹下水傾咩都得 可以做樹窿

扮工中 輕輕一推

93 獅子巴 178

平時鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想搵岩傾絲打

但最近因為香港病左，己經好耐無放鬆過

推一推

點一首 唱一首？

98巴
純粹返工悶 r水吹

想聽下人講下自己同身邊d 朋友嘅事業發展～
你地番緊咩工/邊行呀？
等我有d idea 點發展事業😀

95巴
Last year
傾咩都得
非gay

98巴

92巴打 識絲打

跌水扮工 日日都無所事事在扮工 快來一齊傾計磨時間啦！

97巴 Final yr
想搵人長傾識下唔同朋友

鍾意睇書同睇戲 行吓博物館
天氣好就會去行山跑步踢波
享受海邊吹風嘅感覺

負情是你的名字 錯付千般相思
情像水向東逝去 癡心枉傾注
願那天未曾遇

有個放低tg既channel

98巴 想識多啲K-Pop飯 最好係WIZ*ONE 巴絲不拘

99白羊絲

92 183 巴
有冇絲荃灣海濱跑步
扮工時段秒回

有女

94巴 返工悶搵絲傾下計

28已婚巴
R水吹

97 ba 夜鬼
想搵岩傾、岩興趣既人
樹窿、你肯講我肯聽

有無鍾意artwork既絲打?

https:/
92羊巴
想搵麻甩絲打傾

94巴 閒聊

94護士巴
好多野講，會不自覺地派膠
講下爛gag，但太爛到時唔好打我😛

有自學結他，但想揾人夾時間去學結他😂

00 168 雙魚絲
高雄讀緊書
冇乜異性朋友
個人比較慢熱+被動

93巴 快5個鐘 廢老生理時鐘 隨便傾 冇主見唔好搵我

93巴
唔煙唔酒 唔高唔矮唔肥唔瘦唔靚仔普通男仔一個
細心 慳家 怕醜
希望識到合適既另一半 拍幾年拖 結婚 生小朋友 踏入人生另一階段
tg@findtheright

香港人加油
祝大家都遇到合適的另一半

90後c 無聊傾下計啦

23巴

98巴 想識多啲K-Pop飯 最好係WIZ*ONE/SM家族飯 巴絲不拘

96巴
想搵長傾

95巴，想搵絲，唯一要求係唔要A0

紅眼睛 幽幽的看著這孤城 如同苦笑 擠出的高興
全城為我 花光狠勁 浮華盛世 作分手佈景
傳說中 癡心的眼淚會傾城 霓虹熄了 世界漸冷清
煙花會謝 笙歌會停 顯得這故事尾聲 更動聽

96 絲 9upper

附圖

94巴 無野做 傾下計

95巴，freelance健身教練，歡迎有問題可以問，巴絲都歡迎，發開夢，歡迎巴絲傾訴分擔壓力

其實我想問一句…你哋咁樣留法唔驚係狗扮人套料咩 仲有好多人講明自己有發夢

呢個時勢好危險

妳最近不話說 怎麼了 為什麼

咁耐要識自己衡量

90巴 做醫療設備
a1 拍左9年拖
最近分左手

想從新出黎識下人
(最好搵可以發展既正經女仔)
外表外向 內裡怕醜
想做自己 唔想同大家演戲
該配合你演出的我演視而不見

平時鐘意 一星期做 gym5-6日減肥
睇netflix
鐘意睇戲 睇劇 日韓歐美都會睇
鐘意流行樂隊 bts twice maroon5 coldplay chainsmoker edsheern

想識d女仔成熟d 有故事既

95巴 178 雙魚座 葵青區
平時中意睇戲 睇劇 打機 想識絲發展

98絲 夜鬼
想同風趣幽默既巴絲傾計

97 188運動巴

想揾人傾下計 岩feel既可以發展下

尋找的是你

93巴 扮工中

96巴 A0寶寶
覺得生活圈子有d窄 想搵朋友傾下偈

非常穩定既工作 準時收工 可以秒回
平時嗜好鍾意聽廣東歌 同 食好西
可以長傾就最好

95工程巴 A0
圈子好少識到異性
興趣係揸🏍四圍去
鍾意食玩訓

99巴 180
運動型
少肌肉
好大需求

00巴 想識咁上下年紀嘅絲打

23 雙子巴
被帽

無聊想搵人會應下你無咁悶就黎啦

睇負皮都知咩事

93巴
傾下計啦

91巴 IT狗

貓奴
興趣-打機 漫畫 哲學 經濟
乜都傾

再出po 大西北 想搵個人教我做gym 等我發夢果時會跑得再快啲（前題係大家傾到算熟我先會出黎 而家風頭火勢咁危險 希望你會體諒
本身都鐘意動漫同文學 你有其他興趣都歡迎同我分享 我當學多門手藝
非誠勿擾 嚴禁查家宅 唔會咁快換相 搵女友都唔好搵我啦 暫無心情拍拖（前線勇武巴除外）
有意就回覆留tg 我怕被炸tg

純交心傾計 27

無意短談

28 物管巴
純想放負 同屋企關係
TG

96 絲
好易del air
想識下人 岩傾既可發展下
No sp please

98巴 長傾多覆9Up唔hea覆
Gym 水 歌 戲

91 hehe巴(我0)想識返hehe
岩分左手.
有咩唔介意問.
巴絲都加得.
我可以做埋樹窿.

00發夢巴
想識吓後勤絲 會盡量秒覆
10.20見

00絲
想做一個人前人後都快樂嘅人
呢幾日負面情緒來襲
救樹窿

22 final year 巴
平時中意打波煮下野食，得閒會同frd飲下野咁
想搵到岩傾既人

94 巴 christian 醫療界
傾信仰 乜都好

24巴 高178 正常樣 住新界西

興趣 食野，旅行，睇片，唱K

現實圈子難認識異性

放假又冇咩人約

想識個絲打可以互相陪下

98絲
揾朋友吹水 傾下心事
鐘意打波 食野 訓教 動漫

96巴
做緊design 想同多啲行家交流

隨意搵搵我傾閒計都得，通常晚上覆

另長年做貓奴

日頭好多時忙會遲覆，唔記得覆，或者係好古怪嘅時間覆（通常都係ot完），多多見諒

00絲
有男朋友
長期唔開心 想揾人傾下計

99巴
想識朋友傾下偈

94巴，覺得自己人生停滯，走唔出舒適圈
想聽下人分享自己既理想

放心啦 真係發夢點會講
話發夢都係扮野要黎溝女姐😂😂😂

87 巨蟹巴

95處女巴

91巴 無厘頭搞笑 而家變左失落
希望識到絲打 傾計 鐘意秒回既人
有緣岩傾既話可以發展

上班一PUSH

想搵學緊/過日文的朋友

希望交流下心得

180cm巴 25
鐘意打籃球 跑步 Gym 揸車周圍去 影相 食野 飲野 打機...
巴絲都得 扮工解悶
有樣優先

光復香港 時代革命

搵唔到

98巴
讀緊書
做開運動
想識多啲朋友

92 絲。
有穩定男友不flirt 不講咸濕野
(如果有絲想傾心事就更好)

繼續尋找深度L~
但不太想講政治，因為一講就有d 灰。
想傾下神/人類發展/神秘學/哲學形而上學

教gym就不了
住西北可以考慮下一齊跑街

93年巴 想搵絲打傾下計

有無人知道聽日有人鏈活動嫁

Kwun Tong bus

97巴 Final yr

平時鍾意睇書睇戲 行吓博物館
天氣好就會去行山跑步
享受海邊吹風嘅感覺 鍾意望住個海發呆
想識多啲唔同嘅朋友 一齊去玩做運動
或者冇嘢做搵我傾電話都得

96絲
想搵長傾 巴絲都得

@immrxx

97絲 係外國讀書 會有時差
希望可以長傾 唔好一句起兩句止

90巴
如果無自我介紹會唔會有人搵我傾計

95巴 貓奴 扮工中
做gym 行山 睇戲

93巴
鐘意旅行&影相
咩都可以傾下

巴，想搵長傾，最近睇左joker，有興趣可以討論下。

92巨蟹巴

94 巴
9UPPER

推 想搵人長傾

91巴
搵絲長傾

結他撚 吹下水

22絲
搵人長傾計
但放工先得閒覆多啲
得閒錄下音傾下電話

92肥仔

95巨蟹巴 想搵一個有趣嘅靈魂

有些少要求
1. 唔要A0
2. 準備/去過一啲exotic嘅地方
3. 識欣賞呢個世界

最後，希望你可以為呢首歌配張岩feel嘅相

還記得街燈照出一臉黃
還燃亮那份微溫的便當
剪影的你輪廓 太好看
凝住眼淚才敢細看

希望可以搵到一個岩feel嘅人

0後絲
想揾人9up下
夜貓秒回
唔好介意我太膠
巴絲不限
係咪真係有人揾

99巴
想識下朋友 傾吓偈

25金牛巴，瞓唔著，樹窿限定

88巴
165cm矮撚

Same

我驚你部電話會震過貓王

好抑鬱
01 巴 >180cm
有冇人聽心事

秋風 悠悠掠過輕輕帶走一天
冰冷中 呆看照片眷戀你的溫暖
每個夜 為你守候
困與倦 獨個忍受
我為何 總不懂 放手

點解唔要A0 ?

01 巴 想搵
差唔多年紀既絲d 做樹窿
呢排好大壓力

96絲 欣宜肥

94 巴
基督徒 醫護界
行山 閱讀 kpop 桌球 飲野
傾咩都好
巴絲不拘

97男 今晚特別唔想訓

96絲 未訓？

偽文青巴

95巴 份人好無聊 冇精彩生活

星期五不想扮工
巴絲不拘

wowwwwwwwww!!!

26歲巴打，想搵人做下朋友，傾下計
放假鐘意去唔同地方旅行，同影相

代post 代post

27 絲
現身在紐西蘭working holiday
想搵人傾下計

21巴 人正面唔放負 咩都講得

巴絲不拘

22巴
好頽好灰 失戀了 人話變就變

01絲
入黎傾下計當識朋友（想擴闊圈子）
巴打既話有緣可發展（鐘意高同厚實啲同樣正常既男仔（好有安全感））
絲都無任歡迎，我好多時都好傾得

97巴想搵絲長傾
得閒鐘意行山，做下gym同煲劇
希望有緣分岩傾可以發展下

24巨蟹高絲
返工圈子太細 好難識到人
外表未必好好 但性格一定好過好多人

放假鍾意聽歌睇youtube放狗
近排減肥開始會做下gym

少少慢熱 但熟咗其實我好多野講
真心想搵個啱既人

00巴
gym 籃球
想搵後勤絲傾下計

人鏈要人快啲落街唔該

聊到我登機就好 21:00
台灣人、準備出發到香港

做了件蠢事心煩中

93巴 專業人士 有樓

95 boi

99巴
政治 新聞 打機 電影 動漫 籃波 咩都可以講

93巴 公務員
想識nice既絲
岩傾熟左可以一齊會所打牌/board game/做gym, 掟鏢

00絲
運動清爽型
揾巴長傾

97巴
中意做gym踢波
搵絲長傾

27巴 Gym 經

94巴
可做樹窿

代po
95巴 173 乜都傾得 可做樹窿

96絲 傾乜都得

Push

86巴 偽文青，波鞋撚，仲未訓既可以傾下計既

99巨蟹巴

讀緊書

揾絲長傾

有緣發展

真係文青嚟 不過細個啲 99年 男仔
搵我傾計啦 一齊去玩下 可以好分

93黃巴 手機喺手一定秒回
傾乜都得 歡迎絲打傾計
大家搵下話題傾下計 開開心心又一日
緣份測驗

97巴 有冇絲打一齊玩lol
可以吹下水

24巴 星期五晚冇乜野做 想搵人傾下計 傾咩都得 最好你本身有野想分享啦

86 矮巴
傾乜都得

有冇人未瞓，吹下水

add唔到喎

巴
讀緊大學
政治 電影 netflix 旅行 u-life 9up

Just chat and laugh

醒夜貓吹下水
@looperrrr

97巴 Nursing
想同絲打發展

97 巴

一早講嘢早唔早

冇心機上堂 歡迎吹水

想同叻人傾計，關於history/politics/醫護/engine/science乜都得! Tell me a fun fact只要係你擅長嘅嘢都可以傾，留名學嘢btw最好長傾
有興趣就留tg，唔想有太多人白撞
Anyways 光復香港 時代革命！

94絲 9upper
巴絲不拘

2020dse 報了mth core,bafs ,Econ,geog
可以交流下
如果都係將軍澳區睇下會唔會約到一齊溫，迫下大家

97巴 180 sporty 鐘意做gym 打籃球 寫rap
想識下運動型/fit嘅女仔

97巴
搵長傾 差唔多年紀絲
乜都傾得 樹窿
岩傾可發展

25巴
177cm
貓奴
吃貨
gym 結他 打拳
整野食
識日文
鬍鬚撚
化妝撚
日系打扮 文青類型
手作眼鏡 錶 銀
夜晚比較得閒
長傾 唔秒回

24巴
165cm
中意彈結他，影相
可以交換相,ig
成日出去抗爭根本都冇時間識女仔
出到去咁忙邊有時間心情識啲女手足
所以我想係度試下
looking for a relationship

96 巴
想搵d差唔多年紀既絲打吹水
可以交換相先
講咩都得
唔知係咪真係有人呢

消防巴

00發夢巴
gym 籃球
想搵絲長傾 後勤絲最好
會盡量秒覆

1020準時見！

93毒絲
邊做嘢邊讀書
鐘意睇書打機學新嘢 會做運動
想搵高同有上進心嘅男朋友
唔洗有錢 唔外協

95巴 雙子 住大西北 尋找有緣人

97巴 Final yr

平時鍾意睇書睇戲 行吓博物館
天氣好就會去行山跑步
享受海邊吹風嘅感覺 鍾意望住個海發呆
想識多啲唔同嘅朋友 一齊去玩做運動

98 yr3絲
搵有趣巴絲傾下計

89巴
跪求樹窿吐苦水 覆得比較慢

想搵個活潑既人傾計

99絲 想識朋友 鍾意打機
搵戰友一齊打lol

94 巴
基督徒
吹下水
巴絲不拘

80後巴 想同絲傾
鍾意打籃球運動，影相，去旅行，傾政治/無聊野都得
岩傾可以出下街

代post
94巴
鐘意做運動
交流心事
揾絲發展長傾

95巴
長期樹窿 入黎放低幾両
遊行前有咩想講

94既 生於亂世 強身健體

91巴
感情路上有啲阻滯
同路人互相開解

巴 搵人陪下 過下日晨

巴 想傾甜

雖然不言不語 叫人難忘記
那是你的眼神 明亮又美麗
啊 有情天地 我滿心歡喜

傾下計 訓唔著

98巴 hku 9up下

97巴 180 玩過龍舟 鐘意做gym 打籃球
想識下運動型嘅女仔 可以一齊做運動

尖沙咀見!!!!!

94巴 civil
圈子細 巴絲皆歡迎

97 巴打
單身22年a0
乜都傾得
動漫日劇韓劇電影音樂
傾下學業都得
做你樹窿又得
不過最緊要唔好介意我性格膠膠地，鍾意平時吹水果陣派膠
又可以話我係太熱情，帶希唔會嚇親你啦
有緣既會成日秒回你
想識絲打認真交心發展

94巴 想識下鍾意玩戶外活動既女仔

98爸
幾高
少肥
同人好易傾熟
有女仔搵就更好啦

91巴 178

三大博士畢業，而家係科研公司做緊研究。放假時鍾意食好西/品酒/睇書。有時陪朋友去酒吧飲兩杯食下水煙輕鬆下。

想搵一個有肉地/肥肥地女仔認真發展。
覺得香港唔適合生小朋友。

1999年 文靜毒宅乖巴
摺 唔煙唔酒 招長傾

97 絲
無聊搵人傾下計

25巴打

80後巴，想識多點朋友

80後絲打
165
Love yoga & tattoo

96巴
想搵人9up下
宅 毒
愛貓
扮工
長傾
可做樹窿

93巴

想搵d多野講ge女仔傾下計
係呢個香港，互相保持正能量

um.拍緊拖的免了，好多有仔絲都鐘意閃人

96巴
鐘意打羽毛球，行山
可做樹窿
搵絲長傾
盡量秒回

有無野幫到手? 巴絲不限

條link入唔到

@h1hih1
95巴想搵絲打傾計 有緣可發展

96巴 無無聊聊 扮工可傾

tired

25 絲
揾人傾計, 發夢

鐘意睇書既酒鬼
心理學 玄學 哲學

97巴 有打下波 做下gym咁 有無巴絲吹下水 咩都傾得

95巴 日頭要扮工 夜晚做夜貓 搵人吹下水

深夜 九吹

我都英國留學緊 加唔到你

咁我add你tg?

95巴 想搵人傾下計

好

91ba 巴絲吹水 咩都傾得

01廢青巴 想搵人吹水

我淨係想搵返你，你話過唔見左我會搵返我
到底可以點樣搵返你？

92單身巴 想識異性發展唔平凡既關係
唔介意我直接就得

24巴
扮工傾計 無任何限制
想傾乜問乜都得

我都試過！

25巴 正苦工冗員
搵瘦絲傾下計

20尾。巴。
日日返工放工好悶。

20絲 差唔多年紀傾下計 會打機行山露營

88絲~想識返差唔多年紀既巴絲做朋友

tg:tamama612

查無此人

絲 29
有無人鐘意紋身/skateboard/band music?

95巴 番工好悶 想搵人吹下水

我改左id啦

重開幾個鐘

97絲
好唔開心

93巴 想識下朋友
平時生活圈子好細 諗住系到識下絲
歡迎傾下計 吹下水都得
有心事都可以分享下
岩傾可長傾

96巴 183高 瘦底做開gym都叫有啲成果嘅
有打開拳同埋羽毛球 基本上係運動就啱
結果就係曬到好黑
完全係正能樣嘅人 要開心渡過美一天
早兩個月同女友分左手 感情真係巧先苦
明明對自己咁仆街自己都係想盡力救
死心塌地換黎嘅係無盡摧殘
anyfuckingway想搵人傾下計膠撈9up下
希望可以遇到高嘅絲打

94巴
黑實 中意睇戲聽歌
性格隨和脾氣好好
有d幽默感 好傾得計
大部分時間都可以覆到
分左手差唔多一年
有興趣可以傾下
希望可以同你岩傾

94巴 內向 慢熱
做n展 同時半工讀緊
想搵絲打長傾

95巴 fg INFP
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說 攝影
平時睇開心理 歷史 哲學 航天幾類嘅書
歡迎心事台
另外想傾下關於second degree嘅嘢
輕鬆傾 唔hea覆 但唔一定秒回
希望揾到啱傾同埋有共同興趣嘅朋友
巴絲皆可
希望有緣識到你

93巴

想聽女仔唱歌
想學下唱歌
Tempuse1

96絲
淨係想r下水吹，搵sp嘅唔洗搵我。

97失業巴
好得閒 搵人吹水打發時間
420 indie rap 攝影 電影

95天蠍巴

做酒店業 有養貓同狗 有緣既話歡迎吹下水

秋意濃

92 巴
鐘意睇Netflix 同做樹洞
想識單身女仔

是緣分還是註定？

23🦁

98絲 邊緣人

good link

柒咗完美展示邊緣人係冇share 過link

93 金牛巴 鐘意運動 聽歌
銀行做 有緣啱傾嘅再發展

93巴

深夜時候坐住車都總會聽住歌放鬆
希望搵個會分享生活點滴的你傾計

95ba 悶

93巴，失戀JJ

想搵有心傾的絲打 96

97巴

可唔可以再留吖

91絲 搵人得閒傾下計

98巴 chat more

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

94巴 生於亂世 強身健體

求明白這浪人是為你赴刀山的人
因你是我內心獨一的戀人
潮來潮會他去 情來情絕不退
我為誰活去 從沒有疑問

89巴

2點前訓

00後巴 想搵人傾下計

96巴 搵人長傾
趕project中

99絲
第一次用連登好神奇

隨緣，咩都傾得

99巴
鍾意行山打機露營睇星
出年會去ca
所以想趁而家識返多啲香港人

90巴
返工無同事 夜鬼
鍾意睇戲,搵野食,兜風

95巴，健身教練
吹水，發夢，行山，乜都得

00巴正正常常瞓唔着搵人傾計

96巴 420發夢
咩人都搵得 前提要夠多嗲
殺人政權

92巴
失戀 極想放負

利仰深黃

93巴 政府工
想識nice既絲
岩傾熟左可以一齊會所打牌/board game/做gym, 掟鏢

95絲
返工太悶求吹水

97絲 想搵93巴傾計啊～
不過唔係都歡迎
因為長期扮工好悶

24巴 183
最好都係玩得mean得

冷門國家旅行/HK indie/ metalcore/
古著/ 日系衣著/ 菲林攝影
420/LSD
有留意開既都可以傾下~
自己都去過差唔多25個國家可以交流下

淨係hi唔講野/ 無common野既唔洗add
港豬/玩開涼冷氣抗爭既勿add

搵人一齊影下菲林/睇show~
男女都add得~

91巴 跑山 三鐵

91巴
有冇絲打長傾, 有心傾 秒回
有緣的話可以發展, 不過後話

97雙魚巴
返工無聊巴絲都可
旅行，攝影，運動，食野
去過 london, paris, amsterdam

96絲
返工好悶
搵我吹下水

80後巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,出黎做野圈子細,咸甜乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

有無鍾意夾公仔既巴絲
我成功夾到chopper

95絲 返文職冇乜機會識到新朋友
想搵有緣人長傾分享下生活咁 唔hea覆
做個朋友啦

80後扮工絲
Netflix / 貓奴 / 鍾意飲飲食食 /

93政府冗員巴

00發夢巴
gym 籃球
想搵絲長傾 後勤絲最好
會盡量秒覆

98巴 鳩衝緊project 求長傾 最好可以安慰下我

絲
有無住葵青巴打想出黎食下宵夜
請留tg

94巴，歡迎搵我

唔係住葵青但係可以去葵青得唔得？

94絲 160 A3
細過勿加

若你喜歡怪人 其實我很美

有本事擺多次！

00巴 覺得好大壓力 想搵人聽下我講心事

啲人成日HI完就delete, 咩玩法

99巴
鍾意行山打機露營睇星
出年會去ca
所以想趁而家識返多啲香港人
長期秒覆

94巴 秒回 夜鬼
歡迎傾偈 鳩up 你點我唱

00巴 A2
想識女朋友
鍾意做運動 新界西可深交
just say hi no say bye

91巴 葵青區
歡迎傾計 吹水 放工後吃喝玩樂

95港島巴
平時番工可秒回
報緊PhD 睇下有冇知音人
都係嗰句 光復香港 時代革命

95巴 日頭扮工吹水 夜晚就做樹窿

99巴 想搵絲打傾下計
想傾乜都可以 一切隨緣

絲96
想搵人傾下計 感覺心事hea傾都可 巴絲都可

94巴 扮工人士
生於亂世 強身健體

93 巴
紋身 電影 日劇 九up 心事台
飯腳都得

94雙子巴 暫住美國荒蕪城市 吹下水 男女都歡迎

95巴
個人太頹太灰 我想有人添啲顏色比我

20c
近排玩返傳說 有冇隊友？

26歲巴打，想搵人做朋友，傾下計
放假鐘意去香港唔同地方行，同影相

99 絲
鐘意edm 唱歌 睇書 周圍玩 食好西
希望可以遇有趣嘅靈魂 得閒會秒回

Nursing 巴
單車 游水 羽毛球 gym 畫畫 睇書乜都做下
歐高榮多野講

94 Ba
give me liberty or give me death

93 180 四眼巴

有冇都係做design/art嘅朋友？

傾下電影 動漫 行山 打機 都可以

政治一傾就頹 想傾搵其他人

男 傾下計

小薯 男 歡迎揾我吹水

89英國巴

今日生日但係要係工作中渡過

97絲
貓奴界成員
近排好sad想揾人傾下計
平時鍾意聽歌睇電影去旅行

咁快加唔到晦

代PO
絲

。。

25/190獅子仔
平時鍾意打籃球
鍾意露營、行山，會做尖，開始跑步
想認識一位女孩子（順眼就好，高更好）

生活就是 扮工 學日文英文 夾公仔 同玩貓玩狗
淡如水既日常

94巴 秒回 夜鬼
仼傾唔嬲 點歌 一齊放下負

99絲
做你嘅聆聽者

有冇興趣留多次id

94 巴

無聊，傾計既禁啦

92扮工巴，吹水閒聊9up樹窿秒覆

用番上面果個就okay了

80後巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,咸甜乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

98巴 雙魚座 想識下朋友仔😜

97巴
Hehe 一個

95巴 扮工好悶
鍾意做gym 結他 唱歌 睇戲 劇

99巴 暴大人
睇星/做gym

80s巴
平時鐘意行山，跑步，羽毛球，睇戲, 網劇, 行街食野
想擴闊圈子，識D朋友

f612721831

91 絲
非誠勿擾

94巴 178
想識下絲
傾下旅行野活動野之類

93 巴 同你瘋狂

91巴 想識絲打
有緣岩傾 可發展 長傾
交換心事, 滑雪, 旅行,

94巴 生於亂世 強身健體
咩都岩傾

95 絲
得閒既時候想揾人傾下偈
中意整嘢食，睇下書睇下戲
謝絕狗公

96巴
鐘意睇Netfilx
想搵岩傾睇戲嘅人
通常秒回

90後巴，180cm 以上

啱傾發展吓啦，如果你玩傳說對決 3v3 都可以搵我

那份放浪
完全地印在你面上
他竟跟你那麼像
看著看著
如尋獲昨日那印象
一切像我的妄想

想搵個活潑絲傾計
秒回

［member］
98巴

鍾意聽歌 睇網上小說 長期r人吹水
夜貓一派 喜愛行山露營 奈何沒有時間
喜愛打機
Final yr

97 final yr 巴
鐘意9up

01 巴
想認識異性
有時間會打下LOL同手機食雞

86巴6呎高
想識開朗健談會講膠野小妹妹，想認真發展

97男 想識大學柚
@okkkkktyyyyytttt

巴絲麻煩準備開新post

無左

95巴 180
興趣打羽毛球 籃球
睇書睇戲 睇波 足球/籃球/棒球
打機
想識差唔多年紀的絲 認真發展
Tg:

葵青巴 成日勁夜食飯
tg: helllo333

[Tg] 放低TG就會有人搵? (77)

999

1000